【大發現｜長文】Trump係2018簽左一份行政命令，靜靜雞架空左CIA同FBI

朱利亞尼講到美國可能要一個新既情報機構

我自己查左一陣，發現Trump係2018年簽左一份行政命令
EO 13848 「在外國干預美國大選的情況下實行某種制裁」

名義上係用黎制裁干預美國選舉既人
但係入面有牽涉到任何一次美國大選之後既行動，
包括賦予總統直接權力沒收屬於美國既財產，唔需要經任何人

主要內容係咁，真正重點係下面會再講：
1（a）
在美國選舉結束後的45天之內，國家情報局局長應與任何其他適當的行政部門和機構的負責人進行磋商，評估外國政府， 或任何代表外國政府或代表外國政府行事的人，有否意圖或有目的地干預該選舉，並應最大程度地確定任何外國干擾的性質以及執行該干擾所採用的任何方法，所牽涉的人員以及就此進行授權，指示，贊助或支持的外國政府。
國家情報局局長應將此評估和適當的支持信息提供給總統，國務卿，財政部長，國防部長，總檢察長和國土安全部長。

在收到本命令第1（a）節所述的評估和資訊後45天內，總檢察長和國土安全部長與任何其他適當機構的負責人以及（視情況而定）州和地方官員進行磋商， 應向總統，國務卿，財政部長和國防部長提交一份報告，該報告針對第1（a）節所述評估的主題對美國大選進行評估：
（i）針對選舉基礎設施的任何外國干擾在多大程度上嚴重影響了該基礎設施的安全性或完整性，投票表或及時傳送選舉結果； 和
（ii）如果有任何外國干擾涉及針對政治組織，競選或候選人的基礎設施或與之相關的活動，則此類活動在多大程度上嚴重影響了該基礎設施的安全性或完整性，包括未經授權地訪問披露資訊，或威脅要披露，更改或篡改資訊或數據。

重點
（f）在此命令發布之日後的30天內，國務卿，財政部長，司法部長，國土安全部部長和國家情報局局長應制定程序框架（Framework），以便履行此命令的各自職責。該框架可以全部或部分機密，其重點應是確保各機構按照維持該方法以一致性的方式履行此命令的職責；保護執法或其他敏感資訊和情報來源和方法； 在情報職能與政策和法律判決之間保持適當的隔離； 確保保護選舉進程和機構的努力不受政治偏見的影響； 並尊重言論自由和公開辯論的原則。

合理推斷：姐係係2018年，已經有一個機密既Framework去處理關於外國干預大選既情況
而家呢個機制應該行緊，將來會唔會成為一個新既機構？

（a）下述所有在美國境內，此後屬於美國境內，或屬於或此後屬於任何美國人的財產或財產中的所有財產和利益，均被封鎖，並且不得轉移，支付，出口，撤回或以其他方式處理、由財政部長與國務卿，司法部長和國土安全部長協商後確定的任何外國人：

（i）直接或間接從事，贊助，隱瞞或以其他方式參與外國干預美國選舉；
（ii）為本節（a）（i）所述的任何活動提供了實質性的協助，贊助或提供了財務，物質或技術支持，商品或服務，或為其提供支持的任何活動，或者其財產的任何人財產利益根據該命令被凍結；要么
（iii）直接或間接由其財產或財產權益根據本命令被封鎖的任何人擁有或控制，或由其代表或直接或間接地代表該人行事或據稱以其行事或據稱以其名義行事。

合理推斷：呢段就係美軍歐洲司令部點解可以沒收德國伺服器，因為只要佢係屬於美國人既資產，就可以用呢條命令充公

1（c） 在合理及與適用法律一致的前提下，所有有關機構的負責人須轉交與局長執行其職責有關的任何資訊予國家情報局長。 如果在提交本命令第1（a）節授權的報告後出現相關資訊，則主任應與任何其他適當機構的負責人協商，酌情修改報告，並由總檢察長和秘書國土安全部酌情修改第1（b）節要求的報告。

合理推斷：用呢條命令就可以直接兜過ＦＢＩ同ＣＩＡ攞任何選舉舞弊既料

11 特此授權財政部長與檢察總長和國務卿協商採取此類行動，包括頒布規則和條例，並儘可能利用IEEPA授予總統的所有可使用的權力，以執行此命令。 財政部長可以根據適用法律，將這些職能中的任何職能重新授予財政部內的其他官員。 特此指示美國政府所有機構在其權限內採取一切適當措施，以執行本命令的規定。

合理推斷：呢條命令係涵蓋美國政府所有機構（IEEPA就係用黎宣佈緊急狀態去控制所有商業行動，例如打貿易戰）

總結：呢條行政命令可以做好多野，總之一有選舉舞弊就可以馬上制裁、調查、沒收，唔需要經其他部門 我相信用呢條行政命令既機會陸續有黎
將來可能真係會有一個新既情報反貪機構出現

就咁睇個權力好快 而且真係總統話點就點
驚唔驚之後某屆極左dem上任後 用得更加盡

有D似香港緊急法

民主黨又可以永續總統

屆屆都係民主黨人做

行政命令不嬲都係咁
比總統好多權力，只有總統先可以撤回
但係法院同國會都可以有反制既方法

緊急法例好多地方都有
主要係要有健全既國會同司法制度制衡

一棍打死，永不昭生

而家咪有trump 想永續做總統囉

超高汁
推

咁我開始明 點解trump 6月個時 已經預左選舉舞弊
準備左個網 現時一次過收網

推下推下

已經準備左超過3年

唔算好長, 推!

無可否認侵係有傳同習近平講過類似既野
但係呢條命令係講一旦出現選舉舞弊之後可以點查

［總結］侵仔律師公布八大選舉舞弊指控

今次選舉舞弊有支共身影
支那干預外國事務 試圖輸出革命
Trump一早知 今次一定要控柒你

本身係打俄羅斯
今年Pompeo都用過一次

個投票機背後有 委來瑞拉既資金
咁佢哋既資金係中共出

Pompeo一早捉到你班支那共匪仆街

上年仲繼續同中國傾貿易戰，但今年放權畀Pompeo 出訪全球反共
睇嚟知道中共滲透比想中嚴重，連選舉都干預

國務卿安心出訪 可以假設所有資料已經齊
同埋琴日國防部宣佈繞過所有部門 直接ORDER特種部隊 睇黎係READY做野

選舉之後45天內，但選舉之後嘅定義係投票日之後，還是要選出總統之後？

𣎴嬲都係人地做得自己人唔做得

如果都係唔得 就要眾議員 50個洲 各洲一票選總統
之後參議員選副總統
最後都係trump

就咁睇侵侵應該仲有底牌未出，去防止民主黨霸王硬上弓，可能同呢個 order 有關

Don’t give me hope .jpg

攬炒派總統

Burn with US

唔怪得去打golf咁chill
八奇

推

8 (e) the term “United States election” means any election for Federal office held on, or after, the date of this order.

投票日之後都符合呢個定義
冇講到選舉必須完結

唔係hope
係EO黎 侵係絕對有權咁做

push

lM

Trump

Facebook
Alphabet
Twitter
Apple
CIA

China Joe

即係軍機處
美國雍正